認真，party with TL聽聽下真係好癮

計計下個腦都洗左成個月

從來沒有想過太認真

Party with TL

肛交with tl

死基佬

已經冇人吹奏

out左

個mv先係主菜

成班假fans

ladys everywhere we got personal

d港式英文一開始覺得好柒，e+覺得好有style